原來有規定只可射大腿以下位置？

Fb見到 有無人知

不嬲規定唔比射頭，只準將敵方行動能力降低

上次雨革都提過啦 不過癲起上黎根本就唔撚跟規矩

push

射頭係屬於攻擊性行為，以制服匪徒之類先會射頭

射頭已經係謀殺 請出黎交代!

推

依家係唔跟規則啊 咁點?

Shoot to stop 同 shoot to kill 唔明呢個示威者有咩危險意圖 要 違規地射大脾以上既眼
咁樣唔係shoot to kill?
希望每個人都用法律告班犬

死警犬
比人叫警犬係有原因架

仲要冇舉旗啦

依家警察根本冇皇管，打橫行都得，唔會有手尾跟

隻狗應該第一次揸槍好一個condom

阿sir 射頭唔使你教

根本就警權過大，唔跟規矩做只要上面撐咩事都冇，因為佢一定吹到啲市民係暴徒，所以佢哋使用咩武力都係合法

警察唔跟規矩
擺明謀殺
受法律制裁啦